柒婆會唔會出來屌人因為抗疫疲累所以唔打針?

以Xianggang政府性格
佢地會將「市民唔打科興」扭曲成「市民唔打疫苗」

反中勢力抹黑
黑暴嚇到人唔去打疫苗
外國干預
專家亂講 唔以身作則
傳媒放大死亡個案
死者唔衡量自己身體情況
黑醫護散播謠言